有冇人知聽日點

聽日好大機會黨鐵收皮一日
究竟照一大班人照入港島定繼續遍地開花